尾箱個拉炳爛左，邊到有得整

岩岩照平時咁開尾箱，個蓋就爛左[sosad
] ，邊到有得整，日產車

好鬆，好驚落雨會入水，行行下跌落黎

玻璃膠/3m雙面膠

叫車房整係咪都會搵野痴算？

佢會叫你擺底車換個塊，等你走咗就用膠水痴

右邊冇爛